點解唔喺星期五六集氣

點解係星期日，唔撚明